屌！d電訊公司成日轉用機交費 搞到排隊排死人

班廢老又唔識用
幫老母交費
排左成粒鐘
睇班廢老對住部野妹下妹下咁

廢青用pps 喇屌

幫老媽子交

未入黎已經知係講緊支移

係
垃圾公司

都可以架，登記咪得

風化影

Ppps, app 信用卡，7仔
大把地方交錢

用個死人app拎個code去7仔交啦